Ik heb een goede dispositie; mijn leven is tot op heden niet schadelijk en in zekere mate gunstig; maar een fatale invloed wolken met hun ogen, en waar ze zouden moeten nagaan een gevoel en soort vriend, ze zien alleen een verachtelijk monster.'
